[撞衫公投] 國民女神IU vs 捧極唔紅yeri

IU係#2
yeri

老老實實。。
yeri喺平民嘅層面來講係幾Q。。
但係IU係女神。。

搵個暗星同我老婆比 呃正皮都唔駛咁下話

攞成隊最柒嗰個點比

講真 件衫真係....

Wa yeri ho qq

上面果件大媽咁嘅
仲要同IUBB比？

比較點係邊？大覽都扯唔埋喎

同衫

無得比
Yeri著到成個阿嬸咁

金藝琳（韓語：김예림 Kim Ye-rim，英語：Katy Kim[1]，1999年3月5日－），藝名Yeri（韓語：예리，日語：イェリ）

李知恩[b]（韓語：이지은 I Ji-eun；1993年5月16日－），藝名IU（韓語：아이유 A I Yu ）

Yeri條腰粗過我

IU完勝

咪撚玩啦清...點比呀又呃正評...

yeri紅過iu幾倍啦

件衫好老土
邊個着都carry唔到

訓撚醒未啊
未就訓過啦

yeri幾正

平行世界?

iu 英文名lily
lily lee

野日黑多過UAENA

早但一個都屌打iu啦==